天佑我的愛人 給她永遠笑聲並常對她偏愛

Kaki

我

me

.

Me

樓豬係臭雞

😅😅😅

死8婆KAKI

今次又講得幾好

Lm

多謝

阿基1/4

迷kaki黨全面進場

樓主係狗

偶像

m240 1more

岩

不如抽兩個一百

波琴gooooaaaaallllll

迷盧應份

紅星1/3
杜牙c1/3
蘭c 1/3

阿基goal

搞點

goooooooooooooalllllll

有了

阿基2/4

波琴

dreambig請於5分鐘內pm
要不是再抽下位幸運兒

8婆唔出水比我

抽我

比多兩粒黎

幫lbj力頂先

係上面呀
比左tg你啦

我蛆

波琴4-2

m240 1.5 goal！

波琴好波呀屌你老母

3粒，仲差一粒

阿基3/4

紅星1/3
杜牙c1/3
蘭c 1/3
gfcd 1/3

M子大球王
聖保利大
柏林聯大
阿基半大
阿基全大

留左TG

多謝樓主 跟左2×1

阿基里斯 1.5 大大力gel！

阿基未大到架

聖保

thx m240

聖保針

我跟咗你場聖保利角大

今日正數

Ky利華9.5s dim watch

超人真係痴線埸埸半大

柏林屌住到完場

打漏左開槍

正數仲乞

波琴 4 - 2 特雷斯登

HAHAHAHAHAHAHAHA

波琴完場啦屌你老母

迷盧gell

跟左場唔中

thx lo

乞左先正數

係，唔鐘意買角細，見你依場角大

波琴0:2 反CUP 到4:2
半埸果陣仲以為豬更

特雷屌你

波琴 聖保GEL
聖保角大針

Play live la

St poli

盧水仲有沒有

復出第一口 CASHEDDDDDDDDD

柏林聯無啦啦連c 我屌

多謝樓主 多謝盧蛇

波琴ho ball

柏林突然10c

柏林刷角入波

大帝補時爆3c

聖保x西琴

斷多場了

波仔 聖保利 大大力gel!!!!!!!

柏林

Wanna sleep tmr exam any water

成班mon住乞

你MON住我條撚

ky

頭先明明8c 90+ 。。。。
now 11c

兩場啊

此風不可長
[black]有冇人派我？[/black]

3場德乙主盤cashed

被角球旗絕殺

柏林X保利cashed! 起機

St Poli大大力gel

德甲應該係利華

考時前不賭呀

THANK YOU SIR!

盧狗係雞係公廁

收錢就收錢la
學埋Ky d完場gel，1d霸氣都冇

迷盧黨

報到！

詠西氹返條女未😅

93min3連c 我屌

伊妹又飲醉左？

yes

溫馨提示，唔係一定中，唔好盲跟，同路先一齊買，一齊羊

俾人屌緊

岩岩中出完佢

祖記上盤

俾呢到所有手足屌緊

Roger that sir

叫佢含啦 要哄嫁咩

Same 我蛆

啱

阿基里斯 大搞點

芬洛又比人炒

23分鐘4粒

過2 win

派？

阿基3.5 CASHED
Thanks m巴

全大只需24分鐘

頭先係你講定另一位巴打講

呢位青幾次都有料

鎖定左榜首就hea踢

盧 2點半點睇？

派?

訓了 感謝齊心 大波主盤

主

求祖記開大

I

買嗎？

買少少

小試

訓了 希望大家訓醒收蚊

LoLo

編號
2254
投注類別 讓球
細節
星期五 21 利華古遜(主) 對 史浩克04(客)
主 [0/-0.5] @ 1.84

學詠神睇水位睇下中唔中
小注好了

我講 之後再po返條飛

繼續含lo

已對 盧要輸了

買到盧神開post 走了進來

含了

lo有冇睇msi

gun了

今次事前 不過missed

盧

串了蛆 晚安我盧

如果呢注都中我就堅派 5個100

冇

Ok

我了

支持

acc冇錢
跟條春

毒男

Same 祖狗10次對賽全勝 讓咁少
過幾日又歐冠 聯賽大把失分空間

留一留 好大機會

我嗎？

仲唔係me！！

ok

訓了 聽朝又要做狗
祝手足反cup馬會

乞錢先

利華fg 小注

詠b呢

跟了

KAKI到我玩了

蛋黃

留夠名未 人地都未撚話抽

盧盧晚安

Meme

Kaki在床等我了

今晚好小心 一注都未買 同詠同路就買了

職乞教
留定無壞

不了 樓g在床等你

仆街盧

前任樓主瞓緊棺材了

等佢西甲

佢中咗我又瞓咗點乞

等緊

唔撚抽我不如咪撚派

04 1:0

利華古遜 0 - 1 史浩克零四

炒咗

lo 0:1

盧呀

入緊角 04就入波

0-1
靠你地幫屌了88

講咗兩次小注

做左緊要事先啦

原來頭先果注都執到幾千
呢注中兩關照派

早抖

標準列治 1 - 0 聖吉羅斯

...........

中先留啦

又留了

跟推ok?

我盧輕鬆反杯 訓了

要訓了

好似係含我

手足們晚安

比人反cup 4球 我也是醉了

聽日見

幾時留

原來同盧神同路 咁我安心訓了 起身等反杯

利華古遜 0 - 2 史浩克零四

D盤讓得好撚深唔敢買

波琴上身未

圍盧黨全面進場！！

想買c又入

不了

02

0:2

無人阿特？

56k

對左棋王

史浩克04 將會0-4 完場

25角小27大波

入角了？

04 2:0

想要祖

56ky

ky咩年代 仲用56k

。。。。。
過兒問我，我話要04。。。

？？？window nt?

屌呀唔早講

英冠 newcastle 大家點睇 再輸就冇冠

我有買0:4波膽

補返條飛先

....

等詠水

我見到呀 skip了
is for 56k

作客廢

過2要祖

ky角水要gun!!!!!!

收到 skip

角細wor

Gun左 祝我地一齊贏

原來同路

但kaki 都出 好掙扎

再唔中就以後一場一場玩

荷乙半大又串左場0-0

一齊圍盧先啦

呢場角水位8成細

盧神 打電話未

03

04 3:0

打左

Cls

唔好住 我特雷頭先咪又係半場領先2粒

WTF

祖同路

清算盧

3粒就難救小小。。

三粒啦

😂😂😂siu4

望望你樓上

盧狗係心愛既女人面前顏面何存

你有買？

5.5s 1.72

cls

跳河了

盧盧比04炒到紮醒

17mins 3球
90mins ？球

哪有錢

in ed

法乙快入

4x5半大斷斯特拉斯堡, 爭一球

你入啦入啦 入飽佢

請不要消失希望
利華還是有星光😂😂

快入

訓啦

有係有 暗少少咁囉

史浩克要改名史浩克四三了

波琴上身都係4:3
冇有怕

4:2

請問樓主這是什麼歌

原來阿基里斯又追和番

全力支持利波琴遜

流傳史浩克將改名為史浩克四三

兄弟 仲唔俾我搵到你

路過 睡了

如果04輸左, 紐卡素又贏,, 派又點話

圍盧黨 全面進場

請不要清失希望

準備就緒

我幾時都支持你架

每一個明天

狗先會咁早訓

好

買好大？

無錯牙

請支持流浮古遜

你係狗😝

中文歌

收硬皮啦-.- 買左利華唔睇了

04與盧 只能活一個

盧了

跟咗kayan skip呢場-.-

支持我盧

咁04活啦

腎總勿消失希望

結果04獲得了永生

人心啊 帶眼識盧啊

岩岩先要開工....

盧rip

人情冷暖 我盧只是一時迷失

我入左9.5s 1.85試下

咁都收番錢我食屎-.-訓先

人情冷暖

係

你好

再鋒利嘅刀都有迷路嘅一日 迷盧嘅一日

你好啊 西面 睡不着嗎?

而家我入波我唔嗌架喇 波琴教識我好多野呀

又無人了

累了

再介賭先

/....

尤文圖斯入佢

startgame

Kaki goallll

請法乙入球

你地幫我嗌is ok😎

請不要消失希望

賤種昂熱請立刻停止刷角

ok 買左咩

度多條2x1就睡了

18mins5c

你今日咁夜 我都想睡了😳😳

佢仲有
里昂
尤文圖斯
紐卡素

👧
🏀🏀
👗
👠👠

請立刻停止

是誰？

wait, 做多陣野先

kaki

無

剛剛同朋友打完機

昂熱係咪要我屌人？

組媽

dllm

要了

LOL?

yes 組媽C cup

好似得番我同你

毒撚have face see

兩個人玩, 人狼?

-_-點玩呀ching

WARCRAFT

幾多個

War3唔叫

過2又食組媽

買祖係咪中左伏 仲未起過腳

尤文圖斯

快撚啲入波啦法乙。。。
仲未回本

請記住波琴45分鐘反cup 4球

昂熱咪刷啦

玩乜架

😒😒😒 大把人都食組媽啦

小妹食joba

呢樣真~_~

昂鳩刷咩角

入唔到 瘋狂連左3c

quote]

小妹係組媽

未食過。。。

大把人但唔係我😅😅😅

維拉1:0

頂實啊希杭

廠妹幾時同我玩lol

你食誰呀咁 ？

食我ok?

ky昂熱係咪唔會頂到

頂住呀

你乜u

又話戒左

屌你fake goal💩

i love you

我自己入左9.5 2.04 同賽前10.5 1.98

手足人妖都啱？

半6全9，ok？

真人顏卓0 ok?

睡了 聽日見☺️

請你一定要贏爆佢老母啊

唔同你玩 88

食自己

唔信你

同我玩

你都要呀

成班poly仔圍盧

輸爆老母了

我張圖有出10.5-.-

真

唔駛撈咩聽日 仲唔訓

度緊早餐煮咩

踢波唔入
踢黎擺撚？

水煮麥皮

究竟2簡1係運氣定技巧？我已經分唔清了

比香食

阿特高

尤文0 1

祖要針了

又半7

要，整緊notes

fv=pv+1
有冇人解釋下？

又要再推過了

入得s?

04

訓了, 不看了

降盤的威力

04 5.5s 1.77

gd

半場姐 又冇哂人

維拉2,:0

你又紅字

紅字試下運

對左嘉欣重心

祖1:1

尤文1 1

阿特 2/2.5

04定維拉？

法乙仲未派

04 6.5？

維拉3-0

6.5 3.1
等緊5.5足水

04 5c

希杭係咪已經玩完

維拉 11.5s 2.33

上面入左6.5 3.1

11c Lyon bomb

里昂11c

法乙仲未派
點賭

維拉9.5
10.5 11.5s

里昂正垃圾

你見郁水想試反手？
？

唉屌 波琴反底羊錢之後開始輸 好嬲 訓了

全中大球了？

8x8中5關有冇錢收

好似要7關？
印象中是8條7關

德甲補都唔洗補

7關先有錢收

正

多謝ky 5.5s

Thx kybb 04 5.5s

Ky唔係出5.5 6.5咩

入球數

自膠

維拉12.5s

輸爆廠了

係😂😂😂😂

買下祖2.5/3先
祖成日補時絕殺

角係6.5入左
5.5s 係入球

1:2祖

Ky email ok?

why dun buy juv win？

買左4.05。。。。

蚶記做主客

我買唔切 狂郁

goal!!!!!!!!

忘記買球了 嘻

因為你出阿特嘛

我諗住85分鐘先買

希杭可唔可以比多粒

我見你咁講，我即刻買客win補下飛😂😂😂

契媽關照下禾

馬會大勝日

11.5S

我又要契

完了

2:2

再次多謝kybb 11.5s

9.5next goal

本來禾地大勝狗會

度了這麼久 居然忘記買了 嘻

但我同昂熱角細串埋左...

良好計算

ky今晚咁夜

不賭便是贏

Thats why buy 2.5/3

度了里昂和維拉 想死了

咁有買？我買果陣3.6

諗住85"先買點知咁快入

2:2 ft

維搵10.5大
04 9.5細
里昂10.5大
終於9up中哂

Thanks ky 阿特下盤
我轉左盤先買 所以全格

阿特蘭大 下盤大大力gel！

Ky重心1,2 二揀一揀左重心二
希望中
訓先

我買+1

想g

里昂

爽啦
我唔敢呀
幾次145買+1都伏左
保守d

瞓著左

天光仲未做好篇paper

是好事

對

早點休息

6點波無人買？

主隊被屌打

又要做狗
Btw thanks Ky 祖記x昂熱角
M巴祖記大波

Ky goooal

想要角細

gijon 冇玩過

啜卜

角郁左水 skip先

sor 係嗓卜

早上閪波都係全skip了

跟顏蛇買

刷角

miss ngan 請出招

3c

未急尿

快d飲多d水

盧b急唔急尿

應該j2先玩

樓上比狗屌

唉 屌

好呀 屙前我就抽番個口出黎

樓主on9

自屌

屌你jer我盧

左右b咩事

找卡數同蛆 揀左蛆

打錯

利華同紐狗揀咗利華

Gun

好彩葡超客補血 dllm利華

點睇有冇轉玩法

咩黎

fc 2:0

gijon

長知識了，詠神

盧b

不了 盧是最強

唔同聯賽適用嗎？

我都學緊自己睇 唔用錢試一試咁

客隊作客差到嘔，奶左幾次野

尋日條2穿1買200收番198

Heidi都幾正其實

樓豬又話朝早閪波唔玩

性格好似幾好

飛機場 不了

我都鐘意

琴日中左3條3穿1 中埋美職角大同阿根角細派2個100

哇 祝羊 順手留定

我我我baby

另外派詠b100

盧b200

盧sir

屌你利華狗仲有條3穿1斷你

獨立goalllll

見同路先買 原本skip

不過墨西就可能對了

美職 上牙

J2

成功丸唔開盤

刷角牙美國仔

唔好爆我11.5s就得了

主似有多甩

fake 完對家入

10c完

操你操你我操你

蒙特買小小 半大同大波先

好巴打

刷角牙

1-1

差2

你唔係唔知定律 下話

主加油反cup

又要麻煩暴龍哥

屌你學生隊 乖乖讀書咪撚刷角啦

候斯頓追一粒啦

Houston, we have a problem

10.5s

我要2c呀

All in jo 145

前日已經失效

決定加入反盧大軍 迷詠好了

畀條生路行下

2c牙

日日係度145
馬會乜都改哂

jump

比多粒c禾

候斯頓走到盤派100 5抽1 完場先留

多倫多 9.5 2.38 + 客next goal

9.5b cashed

冰封角球

基爾梅斯 下盤 一瞓醒就收$$$

2:2蛆！大大力GEL

多謝善妹Ky 阿特盤
m240大波波

1-2

各位早晨

早晨

祖記最後斷分鐘都頂唔住😒

獨立隊做乜豬

仁慈的父 我已墜入
看不見罪的國度

公主又ham

11c。。。。。
10.5 4.4買唔到

hi

唔通真係歐聯隊效應（莊家借機）
祖和 摩輸 皇馬下體會唔會有伏

禾dayday都ham

以淚洗面

我皇b隊都夠贏

阿特蘭大一齊中

屌祖臨尾香

以淚沐浴

祖記斷我3串1😒擺明假波啦 出full team扮哂野

以淚沖廁

讓平半已經太淺啦

森路，不買了

以淚洗菜
以淚煮飯
以淚澆花
以淚浸盧

唉我睇唔到你出阿特😭

以淚浸屎坑

我買唔切

無賽事=腰斬？

buy左蒙特

好開心，琴日出5場中5場

2-2 goalllll cup ar

訓多陣先1130見😴😴

22主cup

真係唔曉睇 見240大波波
就 2:2 super 加半盤就最合理

蒙特大波

獨立7.5?

Morning, me big cover blood

個個一起身就收錢

仁慈的父
你可否賜我贏波波的快感

ky獨立角大可入？

等6.5

9.5s 1.92 8.5s 1.98.....

想入4.5/5b

香香公主 你戰況如何

估唔到嗰3場係衰祖記

以淚下雨

公主 我返hk就派你起g吧

謝b仲有幾耐

禾前日豬600
2經沒錢了
昨晚只看手足賭球

蒙特

9號先返
要等下

你是我認識的？

常聽說謝b是個美女
人美心善

Ys，成個朱千雪咁

是，忙dse同查簿，飛機都無時間打

請派埋我

拿去吧

有愛

仲未有無group

我已寬恕你的罪過 今天會是大勝狗會的日子

冰封角球

係之前個allin

我愛父

巨浪，卷起朱千雪

你罪孽深重

請原諒我 我的自負

另一個，唔係日本果個

佢仲爭禾100

U mean仲未有group

5.5都有，想入高水6.5但唔場波好學界

尋日利華半4全5
今朝獨立半4全4？

你不嬲都有group嘛，3叔公果d

利華尋晚我買6.5

日本果個定我-.-

5.5？

I just woke up. Any good tips I can tail

講真5.5我會買

忙到無時間玩又多msg退哂了

moring lau jai

錯過入角細機會

訓左 一場都無買 sosad

又要叫cup

5.5足水

Morning

2.05入左

抵死，顧住打招呼，無入

屌你老母入唔到

登入完封左

一入5c

就黎exam wor
btw我仲有keep你個contact

Ky成日都係咁

唔入6.5 lu 阿甲啲角咁唔穩

請你要贏啊

5.5 cashed

中場冰到而家咪入少少玩下囉

Exam唔驚，期末唔係我出卷
做prove & edit就夠

咁快收$$$$
6.5 4.1今次有入

戶口有500，想玩收息波-.-

Proofread

btw 若不是智障開post你應該搵唔到我

又收
完場出重心，等下啦

其實我錯手禁入黎-.-原本想禁入去陳美齡講香港教育既post -.-

Ching你之前咩名

我尋日睇完
btw
連假第一天

我會係呢度

獨立贏到我都將盧根獨立啦

好似叫Lof1正弱智？

玩少少怡情

天有好生之德，放過你吧

你比狗屌

你以前唔講弱智⋯⋯是咪我太爛口影響左你

落力dynamo 得不到分數

我愛盧

獨立贏到我半年不打盧根呀

Ching Ho ball

KY 今日得唔得閒玩即場?

Same

費時成日派
弱智不是粗口
我教書都有用黎話學生啦

這是盧蛇買的波

補習好唔好搵

喜欣咁惡-.-

死教畜 鬧學生🌚🌚🌚

今日忙到虛脫
不過都想

睇你你就快每星期改用詞
7c了

系牙 甘既老師刀有

租太

6.5 4.1有入？

特別係d f1仔

朝早起床 乜都冇買

詠巴第一口 針

唔鬧學生教黎把撚呀👸🏼

大8

11c 收$$$

有個fd 想叫我夾黎做

你真係敢入

Btw尋晩用新方法睇盤全中

要GUN了

E個真，先鬧後教

仲教？ 屌佢老母啦

無買到美假

睇地區啦

夠疆就出來互屌，屌到你無地自容

嘉欣好得意，越來越喜歡嘉欣❤️

ky lm

KY我架 唔好爭

Thx ky 9.5s重心

就返工 放工整合抽再派

訓陣先

元氣蛋請你今次一次要派顏狗
我無錢開飯

今日晏就要等下午茶用smartone送個牛肉飯黎開飯了

有錢執都唔執-.-

東京 橫濱ok?

你係all in?

ky 重心中哂

淨係跟左ky角球

以前自己憑感覺買真心on9

買唔買rb收息好🤔

咁不如過大海仲好啦

蒙特然盤 再加大波 另外抽多個返工先 今晚1030放

我盧 東京同橫濱ok?

都係我

我

推爆個po

今日玩邊場 重新出發

約左去剪頭髮但而家又唔係好想剪 點算

甩底，我幫你剪

唔好去

剪唔剪好呢 我好眼訓想訓教
又諗下自己咁肥剪短頭髮會唔會勁7 想針了

人地比既
比馬

我想剪冬菇頭

Gakki頭

係，包包面就唔好剪了

我之前都剪過 好萌

面型唔包既 但肥左我個人

last $20推返上100又可以賭球

左右b
盧sir
人妖顏
流浮
變身巴
jane（臭g）
ky
仲有3個 cdrom勿留

留了

屌你老味。。。 有咩誤會咪三口六面講清楚
唔好單單打打

我想嘔呀

仲去唔去好了

屌我都係訓教 唔好煩了

左右b
盧sir
人妖顏
流浮
變身巴
jane（臭g）
ky
朱古力
蠻王
香香
10抽2
同埋我點比tg

去啦

tg me

到底剪唔剪阿好撚9結

屌 琴晚買個啲 一起身輸哂

手足成個女人咁剪個頭都咁

Me la

女人

你都唔想剪，瞓啦

有無大蛇有早水 一陣考試

我盧

中獎者留tg

係呀我知 講笑

我改左少少

有冇cda安慰敗犬盧

飛機左

樓主係靚係正

唉減左肥再剪算了

嘿等我變狗先

圍盧手足請上水

盧小狗乖乖

你唔洗變了

咁5洗剪了

幾時抽

晏d就去譚買豬耳

屌好似係 我唔敢剪咁短